香港人頂住啊！！！！！

突然多左好多失敗主義post
好容易睇到頹晒
正正係政府想見到
我地士氣低落，篤灰
最好好似上次雨革咁不了了之
我地唔可以如佢所願
張仗一日未打，我地一日都唔可以認輸
認清目標，我地係要撤回
我地唔可以令嗰位烈士白白犧牲
香港人加油！！！！！

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

幫手頂住，難得嘅民意不可失去！！！

究竟而家應該點做？
我覺得爭取撤回呢兩個字用處不大
而家林鄭月娥唔會夠膽係佢在任時期再推
應該會搞到好似23條咁無限期押后

更應該爭取嘅嘢係要佢平反暴動定性
起碼呢樣野容易啲爭取到

目標
1.撤回
2.平反暴動定性
3.林鄭下台
起碼要做頭兩項

唔好咁易比人帶左個風頭！

槍口對外 拒絕分化 我信香港人可以打贏場仗

發夢聽到人講，隨時可聚可散既流動民眾先係最大威脅

尋晚發夢夢到:
流動戰術既恐怖在於幾千，甚至萬人有可能突如其來佔領
呢班人好大威脅，因為佢地識玩輿論，知道咩時候進咩時候退，前有立法會議員，後有聖詩團/鍵盤戰士，又淨係針對林鄭老母令到佢d盟友懶得幫拖
佢地增加左政府管治成本就散，無衝擊無流血，無阻到市民，無位比人入
如果警察暴力清場，就要冒住再有百萬人上街，同埋比國際社會制裁
呢班流動民眾每次都係林鄭主動出黎挑釁市民先比壓力政府，所以出師有名
佢地行動力強，有可能一呼百應進行不合作運動，但冇咁做因為佢地係守法市民
佢地勇武但唔盲衝，有策略但冇大台，有目標亦都有耐性
報夢人仲話政府一日唔撤回惡法，就會成為習主席G20見Trump前既心腹大患

聲明: 純粹分享夢境，反對擾亂公眾秩序，作為小市民我只希望香港繁榮穩定，保民生反修例

最重要係要政府平反返唔係暴動
唔可以俾政府告之前捉咗嘅人暴動罪
暴動罪可以坐10年
如果唔平反呢個定性
任何參與12號示威被捉嘅人都可以比告呢條罪